\documentclass[11pt,a4paper,frenchb]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{palatino}
\usepackage[sc]{mathpazo}
\linespread{1.05}
\usepackage{color}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{ulem}
\usepackage{graphicx}

\definecolor{blue}{rgb}{0.13,0.29,0.46}
\definecolor{black}{rgb}{0,0,0}
\definecolor{white}{rgb}{1,1,1}

\textwidth 16cm
\textheight 27.5cm
\headsep 0.5cm
\topmargin -4cm
\oddsidemargin -1cm
\evensidemargin -1cm
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}

\newcommand{\elt}[1]{\textcolor{blue}{#1}}
\newcommand{\fillbox}[2]{\vspace{0.8em}\fcolorbox{black}{white}{\parbox{#1}{#2}}\vspace{1em}}

\title{Organisation d'un \'ev\`enement}
\author{Par l'association \textcolor{blue}{%{{association%}}}}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\pagestyle{empty}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|} 
    \hline
    \textbf{Type d'évènement} & \multicolumn{5}{c|}{%{{ type %}}} \\
    \hline
    \textbf{Date} & \multicolumn{2}{c|}{%{{ start.date %}}%{ if end.date %} - %{{end.date%}}%{ endif %}}
    & \textbf{Horaires} & \multicolumn{2}{c|}{%{{ start.time %}} - %{{ end.time %}}} \\ 
    \hline
    \textbf{Responsable} &  \multicolumn{2}{c|}{%{{ resp.fname %}} \textsc{%{{ resp.lname %}}}}
    &\textbf{ Tél} & \multicolumn{2}{c|}{%{{ resp.phone %}}} \\
    \cline{4-6} 
    & \multicolumn{2}{c|}{} & \textbf{Classe} & \multicolumn{2}{c|}{%{{ resp.grade %}}} \\
    \hline
    %{ if tuteur %}
    \textbf{Tuteur} &  \multicolumn{2}{c|}{%{{ tuteur.fname %}}
    \textsc{%{{tuteur.lname %}}}} & \textbf{Tél} & \multicolumn{2}{c|}{%{{ tuteur.phone %}}} \\
    %{ else %}
      \textbf{Tuteur} &  \multicolumn{2}{c|}{} & \textbf{Tél} & \multicolumn{2}{c|}{} \\
    %{ endif %}
    \cline{4-6} 
    & \multicolumn{2}{c|}{} & \textbf{Poste / École} & \multicolumn{2}{c|}{%{ if tuteur %}%{{ tuteur.job %}} %{ else %} %{ endif %}} \\
    \hline
    \textbf{Public attendu}  & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Étudiants Ionis}} & \textbf{Membres} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Externes}} \\
    \cline{2-6}
    & \multicolumn{2}{c|}{%{{ nb_internes %}}} & %{{ nb_membres %}} & \multicolumn{2}{c|}{%{{ nb_externes %}}} \\
    \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vspace{2em}
\textbf{Description de l'\'ev\'enement~:}
\vspace{0.6em}

\hspace{0.5em}
\parbox{.9\linewidth}{
    %{ if title %}
        \elt{%{{title%}}~%{ if subtitle %} - %{{subtitle%}}%{ endif %}}
        \vspace{0.5em}
    %{ endif %}
    \elt{%{{description%}}}
}

\vspace{1em}
\textbf{Avez-vous une assurance responsabilit\'e civile~:}
\hfill{}Oui~%{if civile ==
"Oui"%}$\blacksquare$%{else%}$\square$%{endif%}~~~~~Non~%{if civile == "Non" %}$\blacksquare$%{else%}$\square$%{endif%}

\vspace{1em}
\textbf{Site~:}
\hfill{}Le Kremlin-Bicêtre~%{ if site == "KB" %}$\blacksquare$%{ else %}$\square$%{ endif %}
~~~~~Villejuif~%{ if site == "VJ" %}$\blacksquare$%{ else %}$\square$%{ endif %}

\vspace{1em}
\textbf{Salles pr\'evues~:}
\vspace{0.6em}

\hspace{0.5em}
\parbox{.9\linewidth}{
    %{ for room in rooms %}
      \elt{%{{ room %}}}
    %{ endfor %}
}

\vspace{1em}
\textbf{Mat\'eriel pr\'esent~:}
\vspace{0.6em}

\hspace{0.5em}
\parbox{.9\linewidth}{
    %{ for item in equipment %}
        \elt{%{{item%}}}
    %{ endfor %}
}

\vspace{1em}
\textbf{Boisson prévue~:}
\hfill{}Soft~%{ if boisson == "soft" %}$\blacksquare$%{ else %}$\square$%{ endif %}
~~~~~Hard~%{ if boisson == "hard" %}$\blacksquare$%{ else %}$\square$%{ endif %}

\vspace{1em}
\textbf{Remarques spéciales concernant l'évènement~:}
\vspace{0.6em}

\hspace{0.5em}
\parbox{.9\linewidth}{
    %{ if remarks %}
      %{ for remark in remarks %}
          \elt{%{{remark%}}}\\
      %{ endfor %}
    %{ else %}
        \elt{Aucune}\\
    %{ endif %}
}

\vspace{0.5em}
\fillbox{0.33\linewidth}{
	\vspace{-1em}\center{Responsable de l’évènement~:}\\
	Signé le~: \dotuline{%{{today.strftime('%d/%m/%Y')%}}}\\
        \includegraphics[height=2.5cm]{%{{resp.signature%}}}\\
}
\fillbox{0.33\linewidth}{
	\vspace{-1em}\center{Président de l'association~:}\\
	Signé le~: \dotuline{%{{today.strftime('%d/%m/%Y')%}}}\\
        \includegraphics[height=2.5cm]{%{{president.signature%}}}\\
}
\fillbox{0.33\linewidth}{
	\vspace{-1em}\center{Responsable des associations~:}\\
	Signé le~: \dotuline{~~~~~/~~~~/~~~~~~}\\
      \vspace{2.52cm}
}

\end{document}
